吳宗憲:「我們中國的版圖，一點也能少」

4:35

睇唔到憲哥個樣，即刻覺得佢真係唱得幾好。

佢個樣太喜感已經定係型，就算幾認真都差咁D。

其實佢係金曲歌王黎

嘻嘻

中国版圖係国家機密來喎

你議論国家機密, 犯左国法

屌。覺得呢兩條友唱呢首歌好撚嘈。

佢最尾幾識講野

但問題係平民冇權知道喎，咁你同人講呢句說話有咩意義

哦 原來係想拎返海參威呀